# Instalar aplicaciones

Desde el panel de control podrás instalar todas las aplicaciones disponibles en MaadiX. Puedes consultar el listado desde la página '**Instalar aplicaciones**'  

![Instalar aplicaciones](img/es/install-apps.png)

# Desactivar aplicaciones   

Las aplicaciones pueden ser desactivadas o reactivadas desde la página '**Mis Aplicaciones** -> **Ver todas**'.  

Cuando desactivas una aplicación los datos no se borran, así que si la vuelves a activar en otro momento recuperarás la configuración anterior.  

![Ver aplicaciones](img/es/view-applications.png)
